又話打籃波可以cow死女嘅

今次案中的被捕疑犯「阿文」，28歲。據其相熟的同學爆料稱，阿文中學時成績一般，「以前一齊打籃球，都好friend，佢主要打三分。」該同學指出，阿文常向朋友稱：「佢鐘意大波女㗎！」，但萬料不到，他於2011年會犯下非禮及搶劫罪

做乜個屯門色魔打開三分都cow唔到女去老強😢

向高比致敬

靚仔打波先溝死女

Derrick rose le

笑死

生得矮冇計 仲要衰咸濕
似足一個中學同學

玩玩具點樣溝死女？🤔

打藍球既人係大情大性d

啲籃波手足咁講嘅😢

肯定係狗鼻fans